（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

如題
300萬人嘅壞處相信而家係人都知 走唔到 太多人塞死前線
遍地開花嚟講 要爆嘅舖頭都爆左8成 大家又話唔再打陣地 開花做咩好
想知大家點諗 快啲入嚟討論
300萬人
遍地開花

推

開花

和理非去港島 勇武睇情況出手

尋晚tko無記者咁濟

片地開花啦，熟自己地頭，易攻易走，又可以做街坊，又唔怕冇車，popo 實在太熟港島地形，好危險

300萬人

和理遊行 勇武開花

300萬！

300萬遍地開花

300萬人多安全！

300萬做國際文宣有用！

自己拎遮遮太陽行街好安全！

300萬

818咁300萬人

呢個時機好似300萬好啲

好難返返去818 狗實挑釁開波

我想300萬，818之後已經再無個種吹大雞既力量

支持多人就安全
唔理做乜最緊要出

港島，不過要和理非

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

本身其中一個主題係撐印尼記者
屬於國際戰線
所以三百萬啱用啲

其實唔少和理非，就算冇交通都會慣性出港島，但要多人先會愈聚愈多人。

今次我支持返集中
理由係畫面係文宣
同尋晚做返個對比

中午300萬人，夜晚遍地開花

遍地開花 唔洗驚走唔到又熟自己地頭

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

其實和平先connect到外國社會
講真唔靠外國做到D咩啊

屌你啊,聽日又係沙田賽馬日,唔使跑馬啊?
港人休息下,參與賽馬運動啦........

本來支持開花
但睇見而家遊行情況，又好似唔差

超緊急！！18區和理非立即支援銅鑼灣手足

屌，先唔講和理非 唔敢出

連鐵路都無 點撚樣出300萬人啊？

遍地開花 係番自己區搞 熟地型又可以即時番屋企
搞到班狗分唔到咁多人 咪仲撚好

咪撚再講今日休息，同班散水黨無分別！！

李嘉誠旗下店舖全線休息所帶出的訊息
他是要告訴我們，再同獨裁者硬碰巳冇大意義，
我地應該立即開始準備全民冇期限的罷工，
宜家開始全民儲備糧食，作好長期戰爭，
我們要團結身邊同事甚至是老闆，消除罷工的一切障礙，
唔可以再得個諗字，再唔做，好快罷工都冇用，
中共會在重要的位置換走哂我地香港人
另外我地仍舊要搞我地和平的遊行
香港人今次一定不會放棄，迎接我們的黎明！

你依家做宣傳 下星期遊行的話都有可能的

聽日300萬 重陽就囉埋菊花去開花

後排搵班人錄住咪得囉，無記者就人人都係記者！！

三百萬和理非，比政府睇我地未驚過

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

講真

我覺得輪流好

如果真係300萬得成 緊係要破佢紀錄

唔好車望啦，無鐵路100萬都難啦

開花👏
畢竟抗爭唔係為左衛星影落黎好睇d
聚人數黎講開花加埋實多人D

唔該唔好臨時改啦 見唔見到連登吹休息 出邊啲銀髮和理非仲係出咗嚟 佢哋收唔切風㗎

如果300萬尖咀有冇得諗
各區target都爆得7788 又未整好
港島又有入冇出 仲要冇鐵聚唔到咁多人

星期一紅日, 點解唔推:
星期日 300萬人
星期一 遍地開花
呢?

我自己聽日會去港島

星期一全港慶祝重陽節

梗係曬馬啦 依家所有香港人都有機會俾人拉 唔出等幾時

我今次贊成集中
我地要俾全世界知反對呢條法例嘅決心
就好似69 612 616嘅效果咁

300萬和理非回合
我哋需要國際支援

所以要攪就盡早出文宣出去洗版，
唔想又好似全民口罩日咁。

睇下今日班狗點做先

退

屌停晒啲交通工具，等人出唔到去，企圖制造假民意，🉑️恥

和理非集中一齊應該都安全

300萬人遍地開花

咁有巴士都可以的，出得幾多得幾多

同意 和理非拍片保護手足

花

唔好咁天真, 冇地鐵有20萬人去都偷笑啦

Ding，依家連交通燈都剪晒，遲啲無埋巴士 想去行街真係要由新界行路出港島呀。。。
仲點300萬人啫都無交通，只可以係自己果頭度種花。。!

300萬效果更好！

星期日 300萬！
星期一 18區！

300萬人!!!!

星期日：300萬人 (和理非? 唔建議陣地呀!)
要比全世界知, 表示我們不會畏懼, 妥協「緊急法」(蒙面法真係唔係重點, 緊急法既先例所帶來既後續先係。)

星期一：遍地開花

唔係咁樣分架喎樓主
係300萬人遍地開花

推 聽日要人

300萬除18都有十幾萬
每區十幾萬就算佢每區有三萬
仍然可以四個以上圍一隻狗
更何況佢無

贊成300萬，但實際上冇條件做到
要解決交通問題同黑警搞事

遍地係影唔到300萬㗎
就係要集中先影到

下晝港島遊行，傍晚十八區接力。

啱，所以係300萬集中or遍地開花

集中

今次300百萬人

港島和理非聖地 唔好破壞

民建聯中聯辦都未爆

遍地開花係想打遊擊快閃姐，尋日都爆左8成target啦
係時候要比外國知我地有300萬人反緊急法蒙面法啦

星期日：三百萬迫爆港島
星期一：十八區遍地開花

琴晚又話星期日先港島今日開花
今朝又變左休息一日聽日港島
而家無啦啦又講咩聽日開花
米撚改黎改去好唔好

唔可以分開 勇武需要和理非cover

不能同意更多

要三百萬首先要留意幾點

1.最好係九龍區，因為九龍新界人口始終多d，好多人步行都返到屋企或者去其他區搭車，真係要過夜都多d地方
2.遊行途中勇武真係要忍忍手，唔係又中途被迫腰斬
3.立即要文宣吹雞

俾自己人再集一次大氣去延續之後嘅長期戰

300萬 轟動一次先
難得眾到一炮過民氣

唔好太快出手, 利申10.1見著滿人過海巴去唔到港島

推依個

和理非去港島 勇武 係冇警力既地方開花

幫下手

不能同意更多, 話比港共聽我地不割席

同意

係，當比勇武休息下一日都好，又可以keep住比外國人知我地大眾既意見

10.1 嘈過一次又嘈
各有各做啦
今日連登仔夠話大休息啦

聽日港島 星期一遍地開花會唔會好啲

有 相信自己。 今日港島應該有幾十萬

話無車搭既人，可以花多數小時提早出發，
今日仍然好多鋪頭繼續營業，d人都出到去架。
落街睇睇先，香港交通仍然運作緊

（求置頂）根本就唔洗諗聽日做邊樣

300 萬

錄乜影張相都屌柒你

遍地開花

根本就是, 但是可唔可以晏些先塞路開花, 好多人10.1出唔到港島。

開花閒日做都得啦
weekend俾和理非出動仲好

Why not Both 支持300萬人港島

2 就要執生
見火勢不穩
就做好溝通幫消防救火

300

300萬人 塞爆香港島 愈多人愈安全

300萬!!!

唔同意 勇武要cover

有無人係出面同佢地解釋下

3 其實已經有哨兵group
問題在於運用

good

300萬直接拆咗成個中西區同灣仔區都無難度

唔好撞時間
出去遊行果啲又點返嚟

遍地開花嘅話 幾時夜晚做都得

其實咪即係以前糖水團

點解唔嘗試集一次人 反蒙面法反緊急法呢

港島走唔到先係問題呀 地理問題呀, 明唔明呀

300萬 打響個炮先

1 係無解
因為其實連記者都唔想佢影時候
必然出現嘅矛盾

推九龍區

想問下九龍區係咪應該ban左

裝修左咁多日 要黎番個和理大遊行
唔可以每日都去裝修

遍地開花

But we have done such an excellent job last night that we have to find our targets first.

鐵路 都無300萬

晏晝和理非三百萬
夜晚18區開花

走唔到嘛留一晚，三百萬人比一晚時間更重要

300萬呀屌

Push

支持和理非300萬人
前線十八區快閃
又搞到輿論又做到野

無鐵路 點樣300萬

搞鋪頭係
成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒
但無效益 同五大訴求有關係？

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講

我地輸唔起香港既前途

政權制度係我地既敵人啊
係搞就要搞得岩搞得好

議員辦事處 政府部門 大把啦

藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左

唔好嬲到失曬焦 俾支共利用做新聞

有港鐵就集中
無就各區開

三百萬冇mtr, 走都走到12點啦....

點集合？

黨鐵一定停 三隧黑警set rb一架架車查

請問點解決？

開花啦

維園要人, 唔夠人

300萬根本天真 諗法

各人自行決定啦。依家唔需要共識，否則警方易布署。

聽日黨鐵又暴斃，開花好似穩陣啲

好需要比國際社會見到300萬人

同意

（求置頂）根本就唔洗諗聽日做邊樣

遍地開花分散警力安全啲

認同300萬人可以震驚國際

亦都認為會有300萬人肯出來

但點出來？

同埋點走？

現實d, 有效果但不可能做到既，唯有唔做

一定有街坊唔洗驚啦
前幾次主力港島, 地區一樣有街坊。

同時進行好難去同走 周圍冇車搭

今晚開花，聽日遊行，不過要睇聽日交通情況

和理非港島，勇武開花
去邊唔洗話我地知
另外，裝修既手足唔該好好保護自己
今日見到仲係有一班人就咁一個口罩
起碼要面巾包埋耳仔啊！

根本每次都是咁

其實十八區夠人咪遍地開花囉，大家都出左港島咁咪港島囉，無必要2揀1

就算文宣主力做港島，大部分人機動性許可，出左港島，咁剩返既人有能力、夠人數咪o係返自己區搞集會囉

唔好再成日想搶focus、爆衝突、要警暴出現，呢d唔係集會目的，呢d只係港共助攻

總之一區又好十八區又好、和平集會又好武力衝擊又好、裝修又好抵制又好，只要每個小目標都達成，累積起黎都係成果

Why not both, 但是開花撚唔是堵路著, 地鐵停左你封埋路面增援唔到。

港鐵宣布全日暫停服務

可能聽日都仲係咁

和理遊行，勇武開花

1.可以全民開live

Agger

試下先啦

300萬人和理非遊行

有立場匡哥

有好多錄都唔夠膽

唔同意

或者可唔可以早啲港島行完 大家返返自己區先開花? 想散同時18區又開緊花好難走

同時進行
200萬和理非遊行
配100萬勇武 開花
威力達到極致

300萬人 夠人多就唔怕

港島和理非遊行，其他區勇武開花

pish

我覺得需要多一次大規模和平遊行以示港人對緊急法既反抗.

比外國傳媒清楚知道這是香港近乎一致既民意.

「Millions of people march peacefully against the emergency law and anti mask law in Hong Kong.」

但係普通人同記者始終唔同 唔可以企喺狗狗防線前面影 被捕嘅話危險好多 無cam影住

惡法後，有好多和理非真係會怕，難聽講，基本上無可能做到300萬人。萬一，我只是說萬一，人數過少，反而作繭自縛。

多次抗爭結論都係港島地勢難撤退，十八區開花由本區地頭蛇出主，昨日證明非常有效。

講到尾勇武抗爭推翻唔到政權, 只可以帶嚟陣痛, 利申兄弟爬山, 主力港島。

先遊行 再開花

幾時區時改啊
10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！(6000Likes)

遍地成效大 有危險都可以番屋企

10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！(6000Likes)

文宣仲未跟上前缐
希望大家 集思廣益
向年長嘅人士解釋一下
點解要拆黨鐵 燒藍店

okok

九龍地勢要搞, 一定要狗同意。你可以睇下狗署分佈, 大馬路路線

射左兩位手足啊

搞咗幾日 和理非需要時間適應

勇武停一停先 和理非戴口罩大遊行比D民意先

18區去自己區

好難搞, 主路好多狗屋。港島走唔到就全世界行去港大

開花la
上次圍捕唔識死？

pppish

已經唔可以用人數打飛機
二百萬人都唔係細數
但佢有聽咩
要做嘅根本就係遍地開花

三百萬啦

係自己住緊個區開花，打遊擊戰！
送頭率最低！

去唔去到先得架 又封鐵又盛

黑警唔會俾你遊行啦 晏就一見多人就會開始清場 媽難多過上次200萬

蒙面法記者好危險 集中火力等記者動員唔洗咁多 推爆和理非300萬人！

要做吓和平嘅畫面，個個戴晒口罩，唔怕惡法，勇敢企出嚟反抗。畀鬼佬影吓相，上吓頭條，畀人覺得我哋唔係剩係識勇武同掉雞尾酒。係好左膠，但鬼佬buy嘛

現實啲講 無咩可能300萬人 動員時間不足

300萬係理想 但實行好難 交通封鎖之如 警察唔會俾我地儲到咁多人 中午就會開始清 18區開花喺自己區遊行 得唔得？

push

遍地啦，熟地理又易散

需要一次集氣
橫掂開花過左琴日
呢刻除左堵路冇咩好走
黨鐵都爆撚晒
300萬

和理非下午去港島，千祈要和平唔好搞事。
勇武夜晚18區爆佢菊花。

多人就可以了，不用勇武也表現香港人決會

但星期日港島300萬人講左幾日,臨時轉好多人會收唔切風

港島三百萬 不過和理非主場

快閃講真唔洗太多和理非cover
有街坊就夠
同埋唔撚好再亂裝修
首要目標係打爆晒D保皇黨辦公室

港島

300萬 純和理非

非常同意。
一定要有明確目標。

和理非港島百萬行
勇武18區遍地開花
勇武行動太早推， popo 有準備，而勇武多上連登，又有TG 幾個鐘就集到人，而家出到實彈，行動更要小心。
和理非要早推，資訊來源慢，亦要集更多人。
沒大台，要理解，兄弟爬山，

無車，就梗係18區開花啦

點解係1vs 18？ 可唔可以1vs 3?
18區分太多？3區既話，密得嚟都仲近自己地頭

推國際線啦，對準黑警形象

各位手足，爆建制office效果好過爆藍店好多。

你個藍店/中資list水蛇春咁長，只會令人覺得係無差別恐襲。

好奇一問， 咁如到時果幾百萬人戴mask遊行都冇俾警察捉。

咁係咪代表蒙面唔犯法？
因為多人做都唔捉

posh

300萬人
如無回應
星期一18區

300
開花好難有全貌
分散哂
國際都唔當係一回事

咁又唔好講到靠晒外國
行到今日好多都係手足既功勞

同意，和理非要集結

和理 死線 勇武 文宣
係咪唔再work？
我覺得咁啦
如果真係有共識既
港島唔裝修唔出魔法

支持

而家中環已經係咁
一萬人都冇

盡出

聚埋一齊就一定同佢死過

想有下次就遍地開花

我就都可以嘅

實比人屌唔好影

無黨鐵百萬人去港島 未過海就完場啦 要聚人起碼都唔過海先啦

上次200萬由兩點行到夜晚差唔多十一點 你要確保呢段時間係絕對和平

開花!300萬分散開花!!!

咁撚急 點吹300萬

需要一次幾百萬人既遊行

G

大家聽我講一句，求下大家聽日和理非

但港島真係好難走..
empty r一腳喬起
又係夜晚走唔到大搜捕

300萬

而加國際輿論開始對勇武不利
急需大量和理非出嚟爭道德高地

6/10 日頭港島 夜晚開花

呢個係港島300萬遊行嘅tg grp

幫手推推呀
我唔想無勇武守住嘅和理非係港島比人拉哂呀
我唔想無和理非backup嘅勇武係遍地比人拉哂呀

無鐵就無300萬人

沒有暴徒，只有暴政

why not both

點解冇人試行隧道呢?

無鐵路 點樣300萬人？

無鐵路 點樣300萬人？

無鐵路 點樣300萬人？

無鐵路 點樣300萬人？

無鐵路 點樣300萬人？

無鐵路 點樣300萬人？

300萬人出嚟大叫香港人反抗，係最實際咁話俾政府知，爆埋黑紅藍舖都唔割啊，到時就唔止政府，連班商家都頭痛。

點解仲會覺得call到一百萬以上既人出黎，封鐵，蒙面，冇不反，未行先催淚，你估真係個個都唔驚，講就緊係易，你要啲一家大細老弱殘兵點出？

咁警察見到冇執法，之後其他場合見到黑衫口罩就捉，咁咪選擇性執法

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

300萬！
國際線

300萬人和理非，要個柒婆柒出國際

成日話 「唔會有咁多人 唔會有咁多人」 個個都咁諗 就緊係無咁多人啦 只係知道 唔出就一定無 肯出既 都仲有一線生機 宜家就係要話比全世界聽 我地有幾不滿呢條條例

至於話無黨鐵既 係唔係真係比黨鐵養到慣左？ 你有心出黎既 點樣轉巴士 我相信都出到黎 但連自己搵點轉巴士既心都無 仲講乜 抗爭 罷工？

其次話佢封路 如果全民和理非 但都無得走 咁佢一係就全部拉撚哂佢算撚數

個問題係 真係要做到「真 和理非」遊行

和理非回合，再次港島
之前無見佢地真係走唔到